漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！

漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！漆彈，密實袋！

汽球？